［代開］希望各位對TVB 戰線 以致所有同路人 有更多支持、體諒同包容

【抵制TVB戰線】重要聲明
（記得睇到最後）
.
🔸本團隊原則🔸

號召大眾，對所有TVB廣告商及藝人進行杯葛及抵制。
（藍的大家請盡全力杯葛；如是黃的，大家可以輕手啲）

例子應用：森美於今年的抗疫及娛樂節目為TVB帶來高收視。而本團隊原則，就是號召大家抵制或杯葛任何助長TVB(賺錢)的人/事。如你認為佢係雙面人，請用力鬧爆佢；如你認為佢係撐香港，請溫柔勸喻他離開；如你不想抵制請自行skip。
.
🔸道歉公告🔸

昨天森美的"每日任務"，為刺激大家討論，出post確實有譁眾取寵及標題黨等不當手法，從而引致誤導大眾。(原post已糾正) 謹此致歉，亦承諾會盡力改善。我哋都唔想做得太誇張黎引人注目，之後啲post即使係比較悶，都希望大家願意CLS我哋。
.
🔸更更更重要嘅🔸

小編總結咗尋日嘅深度留言 ，值得大家再三深思：

1⃣
🙆🏻‍♂ 呢個世界唔係非黃就即藍！
🙆🏻‍♀ 但係凡有黃人助長藍色勢力嘅行為，都應該勸佢收手！
🙆🏻‍♂ 黃人都可以賺藍色勢力嘅錢
🙆🏻‍♀ 可以，但大前提係賺完藍人錢之後要壯大黃色勢力
🙊編按: 黃人助長TVB賺錢，不論佢賺完錢有無幫手足，按我地原則，一律都會號召大家抵制。TVB已經殘害咗幾多手足？TVB執左先再講。

2⃣
💁🏻‍♂ 凡表態支持過香港人，都應該視為同路人
💁🏻‍♀ 但佢仲靠紅色資本搵食，唔抵幫
💁🏻‍♂ 香港好多人都靠紅色資本搵食，如果係同路人就唔應該趕盡殺絕
💁🏻‍♀ 咁樣違背左黃色經濟圈原意，助長紅色資本勢力
💁🏻‍♂ 政治光譜唔應該收得太窄，否則好難擴大黃色勢力
🙊編按: 如佢係同路人，可以善意勸喻/勉勵佢慢慢停止依靠紅色資本。但不應將同路人依靠紅色資本，視之為理所當然。

3⃣
🙅🏻‍♂ 有時表態呢啲野要靜雞雞，心入面知佢黃就得
🙅🏻‍♀ 咁嘅心態只會令更多人側側膀，令更多人食兩家茶禮
🙅🏻‍♂ 但有時心知人黃係咪要俾啲空間人？
🙊 編按: 最終我地既準則只有一個：佢有無助長TVB(賺錢)？

以上三段內容：都可以應用係運動中好多不同情況。大家又點睇？
.
🔸⚠️小編後記⚠️🔸

尋日小部份人，情緒勒索，話我地咩分化撚，YellowNazi，中共派黎，有咁難聽得咁難聽，仲講撚晒粗口屌尻我地嘅。我想講你地己經令到我地其中一個小編喊晒，佢仲好緊張咁係咁改post然後仲逐個留言咁覆。我地係有唔岩，佢又係眼淺左啲，但鬧呢啲說話嘅人唔該自己刨返我地啲舊post先好出黎嘈，唔好乜撚都唔睇就屌屌屌。呢班人屌到我地日日咁撚辛苦搵料出post就係老奉嘅/為左呃你啲like，甚至屈我哋係對家派黎分化？如果呢部份人繼續講埋啲咁難聽嘅說話而搞到佢唔想幫手嘅，我會跟佢機，拉大隊摺咗"抵制TVB戰線"佢。到時你有你坐係電視機前/Facebook上面屌尻CCTVB，然後齊齊等睇CCTVB開心暴力入侵香港人嘅思想。講完。

批評可以啊
但唔好野野一嚟就人身攻擊

龍門又好維基又好
之前連杜汶澤派口罩都屌

推

但係有食洋腸大愛西唔係咁諗

仲話cctvb 記者好用心良苦架

五毛又攻擊TVB團隊

咁又真係會有三毛借機撥火既

幫推

辛苦晒咁多位admin 手足

搞鳩狙擊TVB團隊 = ChiNazi

多謝手足
我有睇晒內容
亦因為手足先可以令tvb股價大仆街

等緊打殘CCTVB最新恐怖劇
「機場黑警」

你好吖！我地係HGDS1266！
有見最近大家都好想好想大力支持非CCTVB嘅節目
我地一班主力睇開港台/Viutv/開電視嘅因此就開咗一個Instagram
將會推薦唔同嘅節目
我地會捕住港台31/Viutv/開電視嘅節目表去為大家做簡介
抽選一啲估計大家有興趣嘅節目去睇
等大家可以透過我地ig
一次過睇哂嗰個星期有咩好節目
希望可以帶到一啲唔知點樣入手嘅朋友一齊進入港台/Viutv/開電視嘅影視世界
除咗網上影視平台
免費電視頻道都好需要大家嘅支持！
希望大家可以CLS我地 再forward比其他人，thx